個個都時事評論KOL上身 如果

如果 評論完有後續行動會更好

最勁嘅唔係五毛、熱狗、pr風向，

而係佢哋嘅延伸影響—互屈行為

有人指摘 於是反擊 最後互咬？

只要自己知道自己唔係 單眼佬都有眼睇到 都知道唔係就夠喇

被左膠五毛p牌仔人身攻擊依然生存得幾好
nmsl一樣無L感覺無L用

流連連登嘅目的係咩？

無聊？食花生？接收資訊？守護自己嘅清白？守護平台？守護香港？幫手推行動？

或者其他？

唔該 focus番自己嘅本質而行 芝麻綠豆難登大雅 只會搞走曬d人，連膠都無對象。

兩個月前話想連登變番舊年果班人去曬邊？
兩個月後，行左d咩？守護左d咩？

連登每日都在變，香港都係一樣變變變

想守護嘅嘢越黎越多。單單係想唔夠，一定會隨時間流失，想完就要有後續行動。

我唔識講咩動聽打動人心嘅說話，唔識帶風向，只係識得用心感受周遭，用自己嘅方法去守護自己當下認為重要嘅事。而當下係連登呢度對於我黎講重要嘅事有兩個：

1. 毋忘被捕、還押、在獄手足

2. 連登

而家靜落黎，當希望大家毋忘手足，寫信+參與旁聽

自被捕、被控的人數不斷增加，抗爭者在通訊軟件組織起專門關注法庭案件的 Telegram 群組，有的負責整合被捕者上庭時間，有的做即時法庭文字報道，讓無法到庭、或因庭內座位不足無法入庭旁聽的聲援者得知審訊內容。（補充：五月嘅報導到而家，旁聽變得越黎越少）明明是自發、組織鬆散的網絡，卻幾乎從不漏掉任何一宗案件，甚至不少正規傳媒的法庭記者，都會依賴群組的訊息工作。

這群旁聽師、直播師眼中的法庭，比一兩句法官無情的評論、惹爭議的判詞立體得多：法庭新聞以外，那些終將遭大歷史遺忘的細節——被告的音容、其他旁聽者的反應、審判的氛圍——部分或能被文字記錄下來，更多只會寄存在旁聽者的回憶裡；他們用自己記錄這個時代。

。。。。。。

「師奶旁聽師」：人人都要學法律保障自己

。。。。。。

W：旁聽是必要的善後 唔可以拋棄手足

去旁聽，係會覺得好無力、好徒勞嘅，但我覺得旁聽係類似「執手尾」、善後嘅工作囉。我覺得旁聽唔算係抗爭行為，效用都好少，但都係一定要做嘅，因為被控告、還押緊嘅都係我哋一份子，我哋唔可以拋棄佢哋。

未來整體個運動策略都係要「守住」，各個領域都要守，守住先可以 buy time，之後先有得打。我相信歷史係喺我哋嗰邊，如果我哋捱得過呢段黑暗時期，有一日中共國力倒退，國際局勢不利中共啦，香港人就可以越戰越強...... 我估未來條戰線都唔係街頭㗎啦，但無論係黃色經濟圈啊、咩咩圈、定係文化歷史教育，都要堅持囉。呢啲係我哋唯一可以做嘅。

希望大家都可以搵到自己係連登嘅定位
搵到自己可以做嘅事守護嘅嘢
智力超群班人可以思考如何動用自己嘅能力發揮更多功效

更希望大家毋忘手足
多寫信多參與旁聽
寫信旁聽長期要人

[寫信] 【還押中過生日】

[至少64名手足上庭！] 8月3號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

[預告]星期一需極大量法庭聲援手足 (71案,民族陣綫TATP案,上水1113案,許手足刺警頸案,工程巴案等不計其數)

西九龍影相手足被控襲警 聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

74歲劉手足 8月4再上庭

戒絕速食
慶幸我是隻P牌

點解P牌睇到嘅嘢大家睇唔到
定係淨係睇到自己
發酵左好幾日嘅事要發生終於發生
有不知名物種執到寶參戰洗底喇
可喜可賀well done

要立於不敗之地唔該自我檢討 論述咩地方可以更完善 無可指摘 五毛熱狗p r 無從入手 互咬互罵只會顯得不成熟 過往再高評價嘅論述 都不及一次失足

未開得切就被佢搶先出閘24hr

無力感好重……

每晚當大家食飽飯上連登，睇Telegram，煲劇打機嘅時候，就係一班被囚手足返番監倉嘅時間。 佢哋每晚唯一嘅娛樂節目就係聽香港電台9-10pm鄭子誠音樂情人節目，留意會唔會讀出熟人嘅信。 每次聽到電台讀出寫比手足嘅信，你無法想像佢地會成個人激動到跳起大叫，熱淚奔騰。 因為原來仲有人記得佢地，佢地無比人當係Condom。
一日手足，一世手足。
手足，我會等到你地出翻黎，
煲底見!!!
- 香城鴨免

投稿方法: chengts@rthk.hk
投稿需知:
❌ 不可直接描述政治相關題材
❌ 不可直接提及被囚手足
✔️ 點唱懷舊粵語歌曲較易被接納
✔️ 有時候未必能即日讀出信件，請耐心等候

旁聽要人

推推

推推推

push

推下

push
每人做多一步 幫到就幫

多謝你 不過呢d都係我嘅肺話
更希望每人做多一步 每日幫推旁聽寫信po

Push

要諗返點解當初連登咁有影響力

總之有用既post就會幫手推

大家每個人都有能力同責任去維持抗爭風氣

可以喇 多謝你太郎幫推旁聽po
長期上唔到熱門 長期缺人 聽日仲有71手足及工程巴
p牌推唔到 唯有R人推

推錯喇應該推旁聽同埋寫信

影分身術

ok

謊言重複一千遍，也不會成為真理，但謊言如果重複一千遍而又不許別人戳穿，許多人就會把它當成真理

我覺得適當嘅反擊係需要嘅，咁先可以俾其他人見到真理越辯越明。

不過確實唔應該俾呢類互相反擊搶哂焦點嘅

最唔抵就係有真怪物用黎洗底佢地學嘢學得幾快 無十足把握同埋動員力 就咪鬼比位d垃圾怪物入喇 呢個時候咩x泛民熱狗都無得玩 萬年國會啊 仲binc咩鬼 自己儲本帳簿好過

真唔係打鼓喇
只係想比會睇嘅人睇 多打都無益 曬氣曬力
d人一樣唔會睇 只係睇到自己

多一個就係一個
打咁大段野唔可以白費

真唔洗再推多幾下 推法庭寫信po
只係想比會睇嘅人睇 多打都無益 曬氣曬力
d人一樣唔會睇 只係睇到自己

多謝幫我推po嘅大家
p牌開po純粹想大家鬧交嘅時候睇下四周 R下人推旁聽寫信po

有時間鬧交無時間寫信無時間去旁聽無時間推旁聽po五月坐到無位而家個個庭都唔夠人
71單嘢大家熱烈討論而家呢聽日到佢喇
毋忘手足仲有工程巴聽日74歲伯伯

唔好糾纏熱門呢個上到去都係無用眼盲心盲係邊都係一樣想睇嘅會自然流入

由得個po自由市場控制升降

兩邊都會推
打咗咁多嘢無理由唔推架
多一個人見到就係多一個

寫信要人 旁邊要人

旁聽師

支持

呢排如果有得wfh嘅人，不如考慮下去法院wfh

值得反思我地思想上有沒停留在上年嘅抗爭內。

唔知大家有無種感覺係親手接觸抗爭場地（即係落場）/食黃店先係參與咗場運動。 去到今年，時勢迫使我們沒法大規模地沿用上述兩種方參與。

開頭都唔係好願意上twitter做任嘅我，近排返工無嘢做就多咗上去。覺得嗰到既抗爭感覺幾熾熱。但係返到fb同ig就唔係嗰回事

無力感一直都存在，不過如果願意嘗試以往覺得唔知為咩/未試過嘅方法，可能就係咁搵到新答案

寫信要人 旁聽要人

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

同意 要不停試 不停搵方法
當抗爭氣氛冇咁熾熱嘅時候
點樣堅持信念同投入參與
思想都要裝備同進化
未來 無力感會越來越重

問個問題
聽過有好多個神，太陽神鐘意太陽，e神鐘意唱歌，咁咩神鐘意去焗桑拿？

加油啊ching

加油

只有一位神

諗唔到

下次痴圖可以打多兩隻字 咁置頂嘅時候就會知道係咩文宣

咁呢個算咩

跟我嗌返次 蒸 氣 神 先啦

咩嚟咪人囉

精 氣 神呀 食字

輕鬆
多謝各位

做任了

而家入去旁聽可唔可以戴口罩？

可以
但有可能某啲官要求除
請善用推文回覆

唔該晒
快手撳錯掣

感謝手足
可以follow樓主 每晚更新聲援po
[至少64名手足上庭！] 8月3號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

多謝你
恭喜你回歸第一po就甩P

被你發現咗不過終於甩
早一排嘅連登真係亂到唔想講嘢

我就係覺得亂到無可奈何要上水